求一張足球gif圖

以前見過一張gif,條友用頸頂起咗成個人

關於足球得呢張

呢張係咪foul？

做乜撚

想要張搞笑gif圖姐

雖然唔係我要嘅嘢 但好接近